攞繃帶包著個手帶咪得囉

唔係支持啲人咁做
不過佢光明正大戴著手帶出去，同引戰有咩分別？